\documentclass[11pt,dvipdfmx]{jarticle}

\usepackage{eee}

\begin{document}
% トップページを書く
\begin{jikkenTitle}
 \gakunen{3} % 学年を記述。この行で全体の枠を表示
 \numTitle{実験番号}{実験タイトル} % 実験番号、タイトルを記述
 \subTitle{} % サブタイトルがあれば記述
 \jikkenbi{平成XX年Y月ZZ日(AA)} % 実験日を記述
 \jikkenbiII{平成xx年y月zz日(aa)} % 実験日を記述(二日目がある場合。ない場合はこの行をコメントアウト)
 \kyoudou{共同実験者名} % 共同実験者名を記述
 \yoteibi{MM/DD}% 予定日を記述
 \hanNumberName{4}{3399}{小林 弘幸} % 班番号・学生番号・氏名を記述。この行でタイトルページの描画を終了
\end{jikkenTitle}

\section{目的}
\section{原理}
\section{方法}
\section{結果}
\section{考察}
\section{結論}


\end{document}

